[I/A] Last Day of Earth 起屋種野打喪屍

玩左三日先得13LV

唔敢去地堡 暫時 不停收集資源 起下屋仔

起電單車以為即刻有得坐？

同埋聽網上講只係加快行路時間 其實冇得坐

起左好多個箱做分類 一D放肉 一D放資源

起左D基本 煮野食同提練金屬都要燒木 ，放D 造好左既木材會㯲燒D

好似幾好玩喔

出到post 2仲開新post

唔識玩

成日比人打 好在把刀夠殺

我想知係真人定npc

npc

唔識起屋

開post 之前search 下有無討論緊既post 先啦